黑警又衝出嚟柒

「一名警務人員懷疑感染2019冠狀病毒病」
「有一名48歲男性警務人員經測試後初步對『2019冠狀病毒病病毒』呈陽性反應」
COVID-19 (Coronavirus Disease 2019，即2019冠狀病毒病) 同 SARS-CoV-2 (沙士冠狀病毒二型) 都未識分就衝出嚟柒
感染同測試呈陽性梗係講緊個致病原(病毒/細菌等等)啦，邊會講個疾病
好心佢哋唔想講武漢肺炎，扮pro跟世衛都唔好咁柒啦

世衛命名：
)-and-the-virus-that-causes-it

七哥開了po
大家請支持
黑警又衝出嚟柒

推

支那肺炎

路

死全家
死全家
死全家

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

快d俾手指公佢地啦

返大灣區醫啦
香港咁多黑醫同黑護

夢團隊推拉師做嘢了

3 萬 thx

你幾快手

有隻bot weak咗

「2019冠狀病毒病」病毒同2019冠狀病毒有咩分別

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

其實係冇
個問題係佢用世衛官方名但又唔跟足曬，2019冠狀病毒病對應嗰隻病毒官方名係SARS-CoV-2，唔係咩「2019冠狀病毒病」病毒定係2019冠狀病毒。
佢想方便大眾理解，大可以用新聞報開嘅「新型冠狀病毒」、「武漢肺炎」等等，而唔係「2019冠狀病毒病」啦。

直接講中武漢肺炎

小弟祝各為巴絲 身體健康 心想事成 願望成真

七哥又串

其實港。實測係under東方

自己睇下佢個FB專頁Like咗咩Page

睇出勤表
會係真咩?

Post 入面部分手足都有講
我頻道已經取消咗訂閱
同整𡁵張新gif

病毒病病毒 病毒病病毒

PPRB 係咪都中咗招

班支那人唔係叫新冠病毒咩
柒得制又唔要個新字啦

咁ok啦，以為你唔知

跟黨同國家叫新冠肺炎都無咁柒

個po好多哈哈笑

中g

又想避開武漢肺炎，又唔撚識

on9 波台狗 block

你扮弱智扮得ok似

我演員嚟
該配合你演出的我演視而不見～

Push

武漢肺炎
武漢肺炎
武術肺炎
X3 萬 THX